你睇下佢個肚仔

圓domdom架 成隻豬仔咁

bbg tritake?

我要我個肚仔 每日圓dumdum

跑黎跑去好似成粒波咁碌黎碌去